Donald Trump:相信如果習近平肯坐低同示威者傾，十五分鐘就搞掂

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

畀示威者搞掂？

有得傾先算啦

錫習近平春袋

搞掂指⋯⋯⋯

十五分鐘直接出坦克

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

Leadership pool

冇大台
叫xi 同200萬人傾吧

哈哈哈哈哈坐住坦克過黎緊係十五分鐘搞掂啦，仲唔番屋企訓覺咩

冇人屌侵侵想搭大台

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

係咁逼鳩習狗

必須好好獎勵你

侵侵玩尻雜種姐

NOW OR NEVER

當年64 吾爾開希同李鵬頃完、就開槍屠城、咪撚搞

無大台呀

推

佢講leadership pool, 而唔係leader

正正回應無大台的問題

當每一個職業都派一個人出嚟，基本上已經包括大部分群眾，呢個大台既是流動，亦是固定

党不嬲要面
習大大邊會同班蟻民傾

因果由國, 容港治己

就算係真
當年64李鵬條仆佳未又係做過同一台大戲
最後點

足夠時間麻包袋

除左隊冧佢仲有咩方法係15分鐘入到正題

雜種狗15秒比人搞掂就真

又撚維尼, 明知佢冇可能做到

侵侵派高帽擺習上枱, 正屎忽鬼, 我鐘意

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

以習總講野嘅速度無可能 15 分鐘

i know it's not the king of things he does

傾15分鐘, 反枱, 坦克

岩岩想講
傾完下場>>> 占占占占人

錫到習春袋大一倍

侵仔串緊習總, 小小野15分鐘搞得掂既野你搞幾個月, 垃圾

殺左佢真係乜都解決

唔使講野

寸隻雜種 無撚用
簡單複雜化

kind of 呀

大陸個口交部對住Trump都冇撚哂符

用黑旋風

點解有人覺得佢認真

1.坦克
2.出張cheque收買香港人 叫佢地停止示威

Sry 我認真左 擺明係寸鳩習總

唔使談判 直接用錢叫班人收皮

狗狗頭5分鐘擺陣 10分鐘後舉旗射蛋

召喚習近平坐的士潮文

習近平爆衫圖

如果真係有機會傾，而佢即場同你地講會畀好多錢你地
你地會否收皮

咁既話應該唔洗十五分鐘

冇人可以代表我，亦無野好傾
五大訴求缺一不可

侵侵抽下水解悶
咁都以為認真

五分鐘已經被人殺死左

邊個夠份量同習大大講數？

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

十五分鐘比人搞掂

邊有咁醒，屎橋就有條：
突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！

trump

leadership pool
連美國都覺得我地有大台

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

繼續上，全力上

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

下世做美國人
做香港人太辛苦

侵仔尻up當食生菜

十五分鐘綁住維尼做人質搞掂

十五分鐘

去監獄搵陳同佳

維尼：你去自首好嗎？反對請舉手

沒有，沒有，沒有

通過！

5大訴求讀一次，傾完

打錯

其實係咪串緊阿習：我用三個字搞得掂嘅野你撚搞左幾個月都唔掂

如果加～有勇氣同示威者對話就正
侵幫佢帶帽

其實當勞好似唔知香港示威冇大台冇領導

佢以為仲係Malcom X個種有人帶領組織既示威

816 㩒完美金去遮打 817紅土 818倒灌維園！

林鄭蘆葦蔥嗰啲記者會全部都遊花園啦
同示威者開得成meeting =/= 佢會正面回應訴求會解決到問題

你講個啲唔係話事人
Xi 係真正話事人
佢15分鐘內決定出坦克都得

最好笑係樓上班人覺得係示威者15分鐘搞掂佢
你班示威者一入房都已經畀佢溶撚左 活體器官移植了

明知冇大台冇人想傾咁樣嚟撚鳩佢

返大陸公安檢查相片
只要部手機入勁多基佬搞基屌屎忽既相，中間夾D疑似發夢既相，公安為左抽出呢D相仔細檢查，就會被迫1張1張睇哂所有基佬搞基屌屎忽既相
如果一個公安一日要檢查100人，佢要睇200張相，即係呢個公安一日要睇2萬張基佬相
一個公安一個月就要睇成52萬張屌屎忽相，佢唔基都會變基

外交部有冇試過直線抽擊侵侵？

明玩Xi ， 串兩樣嘢
有大台的話，你5分鐘搞得掂？
暗示而家無大台，睇你點收科？

推 好急
楊岳橋代表香港去左美國 但無提過雙普選
浄係得獨立調查委員會
唔係分化 唔係屌佢
大家快d 留言話比佢聽 我地想要雙普選
叫佢一定要係美國佬面前講
感謝

但係佢同邊個傾?

湯家華徒弟

咁你呢家知道點解放戴耀延出黎啦

習近平：我有生之年都唔會俾你地有普選同自治
示威者：哦。。。咁好簡單姐

我留左言 佢delete post

引所謂leader pool出嚟屈大台 完

其實佢知自己講緊廢話
佢真正bet緊嘅係屎大大唔會傾

肯定好多鳩泥

15秒搞掂

睇外界點演繹架姐，一樣可以講成有霸氣

Trump trump 咁樣算唔算撚狗？

此句不念

佢係咪十月放

大大力錫佢春袋

梗上街上面傾

小維大觀
中美全面衝突

15分鐘驚佢都未起到機...

搞掂係咪指埋單

佢同中共傾咗幾個月生意都仲未掂啦

1分鐘都比多佢

錫足三個字春袋

侵呢d都係廢話
明知獨裁國家唔會咁做⋯
純粹踩道德高地

都係靠兩黨國會做野啦⋯⋯

係都講Tear down this wall
保證即刻連任

侵仔可能要食藥啦

8.18 維園

好人一生平安

有咩好傾？ 識撚講廣東話咩條文盲

我地可以15分鐘內做低他

好老實講句, 呢個根本唔關面子問題
而係國家領導人根本無可能同示威者面對面傾計

法國黃背心示威者八個月, 馬克龍 有冇親身同黃背心傾計??
特朗普初初上台果陣, 全國都有反特朗普既示威, 又唔見佢親身同示威者傾計??

民主國家都唔會咁做啦

馬克龍 有冇親身同黃背心傾計??

又係樓主，hello